原來仲有人玩Pokemon go

啱啱行經九龍公園，見到勁多人企係到，望一望原來個個都玩Pokemon go，不過明顯玩嘅人平均年齡大d

仲有好多廢老玩緊

D你老母
樓主學好啲中文先啦

做乜嘢